除了哈利路亞 還有觀音菩薩

大家學學,完全唔難唱

輕輕一推

一係六字大明咒, 只學六個音, 無限loop
再唔係扮唸佛機 a~~~~~~mita~~~bha~~~~ya~~~~~~~~~~~~~~~~~~

依首效果好d 洗腦loop

有人咁有耐力唱先得架